【零售染紅】老牌百貨公司先施 5億賣盤予中資 單日內兩宗

繼服裝店bossini（592）易手予李寧後，今日晚上本地老牌百貨公司先施（244）宣佈獲中資公司偉祿集團（1196）洽購，以每股0.3806元提出全購，較停牌前收市價0.35元溢價約8.74%，涉資約5億元。

紅色經濟圈！

買晒港資，控制經濟命脈

88

買黎拓咩 兩間野都成陣柒味

連登仔仲未知咩事

先施都係上海知名老牌

本身都係中資

賣比中資我就唔撚買, 睇你仲有乜影響力

如果先施太子爺馬文輝未死就好祖師爺

睇死你本身都無幫襯啦

將來連登仔會去撐警遊行，唔去就畀大陸老闆炒。

先施重有咩買?
bossini一早唔係執晒?

先施黎咗香港幾十年

統戰開始～

蝕撚死佢

自己睇佢財報啦 年年蝕幾千萬 手頭得番 億零cash , 差銀行 億幾

第1間華人百貨公司,馬文輝老豆兼創辦人馬應標資助孫中山搞革命,而佢本人係港獨始祖

要堅持住中資就唔買
嚟緊只會有更多老牌港資收割走人

仲有20萬股 $100買落既 5

呢啲負資產嚟架喎，佢鍾意咪攞去囉

港獨先驅

10年前就買大公司 依家連細公司都慢慢食埋好快全港都係中資

垃圾都岩

點解bossini只係4700萬

你上次幫襯先施同 bossini 係幾時既事？

先施的少東馬文輝是主張脫離英國政府殖民，香港民主運動與香港自治運動和香港獨立運動等活動的重要人物。

最少廿年

先施：無幫襯過
Bossini: 大概十二三年前

咩年代
仲department store?

首間先施百貨開設於中環皇后大道中172號。
香港嘢嚟架

呢兩間野仲生存到先勁

兩間都有幾百個員工, 收購多一百幾十間就幾萬人, 到時你網上貼句香港加油都炒你, 好似CCTVB咁, 自然少好多反對聲音, 唔好睇小

呢兩間野

大陸依家買起各行各業
連登仔反應：好野慳番d 錢

連登仔反應：yeah 慳到錢

無去過,同亞視有咩分別一間等執企業

一間bossini
一間先施
兩間做到死都做唔起既垃圾公司

遲d 就唔止呢d 啦，懞盛盛

你條死毒撚收皮啦，你好日都唔出街，會撚買呀？

傻佬 收購垃圾

連登仔成日話溫水煮蛙
依家大陸慢慢買起香港溫水煮緊你
連登仔反應係我好少幫襯

1.洗錢
2.借香港品牌洗白紅色資本形象
3.扮港企業向國際發展

賣啦賣啦，走得好走，遲下逃生門關無得走
成個香港變集中營

中資買香港公司係今日先發生咩
雖然連登仔真係每日未知發生緊咩事

本身兩間野都無香港人買野，連支那人都唔會買佢地啲野，特別係先施，bossin 就好啲，叫做有啲東南亞市場

賣得咁平

一年後你就會見到成街麻辣燙

竟敢行鬼洋子的资本主义？

學美國當年買日本資產，但佢買親都係垃圾老牌資產

真係痴線 乜都買哂
都唔知係咪有找數/錢只可放中資銀行

Fila 都柒，搵大陸明星代下言。又一街都係

兩間都未從來未幫襯過...

先施 呢D傳統百貨公司 畀社會淘汰

強國習慣係大陸老闆報警,黑警「批評教育」夠251日之後再賠償老闆精神損失費

先施係乜黎
我好似成世人未入過去
剩係搭小巴會有呢個名出現

已有一百一十三年歷史的先施百貨，命脈與香港相連，與港人同經歷政治動盪、經濟困境，同甘共苦。「聽過祖父輩講，二次大戰香港淪陷時，日軍來先施搶奪物資，當時員工早已將貨物運走，這招『空城計』得以令貨物保留下來。六七暴動時，我年紀很小，父親常常收到電話，說先施分店門外有個膠袋，未知是否載有『菠蘿』（土製炸彈），要即時處理，相當驚險！」

5億賣間垃圾 跟住拎5億開過間
一次過清哂d負債

先施都算?

原來先施仲未執架

泛登仔以為香港仲有大把時間俾佢打議會線
跟住選個黃絲特首喎

其實bossini keep住玩平民野一定死唔去，但近十年學人玩crossover，諗住加個elsa anna就賣貴200％-300％(但啲料一鳩樣)

我過去uniqlo唔好？

連燈仔呢D扮盲
開PO應該唔識講, 我諗你地一次都未幫襯
之前新創建船隊比人收購起勢呱呱嘈係咁洗PO
跟著第2朝訓醒繼續如常

佢要死唔俾佢死咩
先施
都唔知幾耐冇聽過

真心D 野其實正常,但又慣左走去隔籬間UNIQLO 買

基本上就係張你經濟變紅
更加難脫離

賣盤之前從來都冇買過，永安就有

先施好多廢老去

一國一制，廢除港幣！

支那狗想蝕錢唔通阻止佢咩

由佢哋買啲垃圾啦
仲邊有人著 bossini同去先施

先施百貨被收購係恥辱嚟

知又可以點，點阻止

如果佢形象唔夠負面
其實有機會唔少淺黃港豬師奶會買
除左踩佢係中資外，仲要踩佢質素垃圾有害，同支那品質一樣

一百年前嘅黃店

笑撚死

中資全部買垃圾

先施幾撚耐無聽過依個名

一單武肺 共黨 玩殘美國經濟 + 全面接手香港

有咩恥唔恥辱，攬抄就要係咁

拎人仔買架咋

donki遲早收晒傳統本地百貨皮，中資倒錢落海

攬埋黃店炒 好波

點解要買依兩間

先施國貨 服務大家

同意

抵制日貨

先施已經廢到好多年冇喺電視聽過「先施瘋狂大減價」
呢d咁嘅公司，咁嘅價錢唔怕賣呀
反而bossini就真係太低價

後人都冇心機做啦。

先施咁都賣到五億？！ 咁Bosini可以嗌高啲啦， 起碼可以嗌多一億 ，我自己就覺得bosini個市值重高過先施囉……

當年先施太子爺馬文輝係港獨之父
著長衫、留長鬚
個個禮拜喺大會堂「海德公園」講座宣揚港獨

連登仔歡迎賣盤？ 當你香港各行各業都被紅色資本入侵掌控仲會係好事？

一國一制
廢除港幣

買來比投資仲勁過菲比斯既連燈仔笑囉

負資産。

唔好諗得咁簡單
以後由港資變中資老細
對香港商界控制權又大左

連登係咁
一邊口講香港獨立 另一邊香港獨立倡導人嘅公司被中國收購就話清除瘀血
被人踩住心口上 仲要幫中國人吶喊助威

你咪買囉
依家興網購

一國一制
廢除港幣
先係出路

好多五毛 或者小學雞俾人帶風向
就算唔係港獨之父家族嘅公司
紅色資本入侵點都唔係好事

呢堆野根本回唔到本
好野鬼賣比你

買邊間汁邊間啦
睇下海航買果啲

上面果兩間一早out哂啦 得啲賓賓著
又成功搵水魚

經過瘟疫如果有咩企業要賣盤， 一定係紅色資本出手， 到時香港各行各業唔知割左幾多出去

好彩你話要啫，蝕死你呀

全部人買amazon 外國貨

支那狗接火棒

就算冇五毛 佢地都只係為駁而駁

0次幫襯

無野喎 未染紅前先施已經係一間不施進取左廿年嘅垃圾公司 係啲紅色資本先會咁岸鳩用錢買個咁嘅所謂品牌 好明顯做左水魚

先施真係開心到出唔到聲 睇住銅鑼灣間鋪為左迎合支那人口味越做越leung 完全無香港人幫襯 宜家連自由行都無埋 睇住佢應該就執 竟然有水魚用5億買 真係開心過中六合彩

大家放長雙眼睇 呢啲紅色資本根本無能力/taste去改造一可所謂brand 不出5年 先施直情會歸零 完全消失於香港 好行唔送

賺錢就唔賣比你啦
下個月大減價清哂D貨佢，再全部淘寶入貨，香港人咁鐘意淘寶一定大賺

20年前幾歲去西九龍先施買既法國飯碗同杯到而家都仲用緊

唔緊要既
你真係當連燈仔流
巴士比人收購左咪踩單車
連鎖餐廳比人收購咪帶飯
煤氣比人收購左咪用石油氣
商場比人收購左咪最多唔入商場
水泥基建比人收購左咪最多唔出街

🤣🤣🤣

連許留山都俾中資蝗記蝗玩死
bossini同先施好難唔會唔俾中資玩死囉

最好染到全港都紅,到時大家一齊用人民幣囉

係咪唔記得當年點搞起廚叉同平運
追擊到因航叫救命

不過本人比較好奇點解依2間野會賣多d

最希望全港都係大陸老闆,睇下到時用咩吸外匯

連登仔語錄：
1）間嘢垃圾 不思進取 抵比中資收購
2）中資食個豬頭骨 正一傻仔

認真 有5億都去買"大丸"個名來回歸香港啦 先施呢個品牌真係完全唔值錢

唔係唔想幫襯，而係我太肥，轉左上網訂NEXT。

仲做零售，走得就走賣得就賣啦

即係有錢佬撤資走人囉！

幾時到千色

連燈仔咪最多搵番中學D教會計科書
用計數機篤2篤
再打開aastock業績見人年年營業額紅哂
就話人無得做, 做左水魚剩
單係講bossini第日剩係賣李寧衫都賺到笑
李寧係大陸都幾賣得
人地服務對象都唔係你
係賣比D居港大陸人 唔洗成日淘寶
走上去買完走番落來
自己無知走去笑人

就咁冇咗，估唔到先施有咁嘅歷史

香港人寧願淘寶都唔幫襯港資百貨
到港資百貨被中資買就歡呼鼓掌

遲下好快到壹傳媒 壹傳媒年年都蝕到趴街
唔知連登會唔會又一沉百踩

支那襯瘟疫掃貨依樣嘢喺全球都做緊，香港人嘅我哋可以點？日本都話限制外國併購防依樣嘢，香港人可以做乜撚呢？

然後轉個頭陳雲同你依啲懶醒撚就笑鳩香港人咩配合政府防疫搞到港資仆街俾支那食，多撚餘

唔好搞笑啦
你比5億搵佘詩曼上去拍大作
定比5億搵木村?
你覺得內地人識邊個多D?仲有難度呢?
係香港地有個品牌有個名已經好值錢
你理得佢七老八十歲

革命先驅 港獨之父嘅後人

攬炒由香港同中國攬炒變做宜家香港自炒 跟著中國收購晒佢

梗係無啦屌你咩, 大把地方平過佢仲係百貨公司買?

攬炒可以有人唔洗炒？
咁重叫唔叫攬炒

戇鳩, 出唔出街都唔撚會係百貨公司買啦, 貪佢好撚平咩

首先 居港大陸人本身已經係細market
買李寧而唔買nike adid既居港大陸人就更加細
仲有香港舖租人工貴過大陸n倍
一定要賣貴過大陸先掂
咁點解唔係淘寶買再運落黎而去舖買
唔駛出街買兼有機平D vs 俾車錢時間落鋪買
自由行更加唔會show你李寧
人地落黎係掃限量衫/鞋

ching講得啱 留唔住就似乎真係益左中共
講真如果冇利益 人地又會唔會咁傻送錢比人

真係寧願留住d企業 做中共追擊手
咪俾人壯大

係都買香港食肆
咁就堅係你玩哂

買bossini

仲有借機引入更多大陸人

不能認同更多，反正而家香港係鬥劣。
劣幣驅逐良幣，愈劣愈on9 既貨愈多人買

好似先施咁賣D唔平唔貴既貨咪拍烏蠅

到時求其去無印U記抄D貨，平價版日系款我睇你哋班友點抗拒

係, 不過都係上海四大百貨嘛

去無印U記抄咪得囉，再唔係cross over埋D acg野，出香港限定版，會無人買，你少擔心啦

有蟲壽司都排隊食啦

馬文輝仲係港獨分子

btw

公私合營，乜柒都係國營

其實可唔可以解讀為香港本身有錢班人
開始見香港冇錢途就開始收割期
賣資產走人

諗緊同一樣野
個個學緊誠仔

連登仔: 國泰快撚啲執

中國人做生意
除左奶共擦鞋 重做得d咩出樣

真

都好明顯，一個肺炎唔知要衰退幾耐。
而家可以cut loss甩身why not。

反正香港人D五六十後不嬲對香港無感情

做copy cat囉，你睇uniso

獨立？問過泛民同泛登仔未

左膠係時候出動
鬥垮壟斷資產階級

愧對祖先

賣唔賣都係廢老先會買

Push

1900年就响香港啦，邊止幾十年

輪平價時裝
HM U記 GU都夠造死你
老闆襯仲有少少錢執
仲唔賣埋間爛舖咩

呢啲港資公司呢啲時間賣盤，不知幾撚醒目套現離場

睇著班中聯辦新上任一個月就玩到咁大，見香港開始唔對路撤資離場

知咁又可以點？

最多之後咪唔買，唔通會眾籌到收購埋仲要搞得返起咩？

你問下海航點解

先施瘋狂勁減價